# DbKeywordsCodes

<h3>Простое приложение для получения кодов основных символов в кодировке UTF-8 и наоборот</h3>

Приложение распознаёт нажатую кнопку и пишет в отдельном окне его кодировку  
Также при вводе в окно "Code" соответственную UTF-8 кодировку и нажатии на кнопку "Push" программа выдаст соответсвенный символ

Для работы программы следует запустить server.py и после его загрузки запустить client.py  
Клиентское приложение отправляет запросы на сервер, где он обрабатывает запрос и отпраляет ответ  
На сервере хранится база данных с кодировками основных символов кодировке UTF-8
